部機開吾到

一撳開機掣過兩三秒就自動熄
打開機箱發現散熱膏乾哂
請問關吾關散熱膏事

自動熄機
有幾千萬種可能
火牛 底板 ram cpu 電線 散熱器插唔實
唔係現場點知你壞乜
自己唔識整就搵電腦鋪啦

你試下拆ram再隊返/淨係隊一條試下
都唔得就死心 搵人整啦

你一打開機箱就見到散熱膏即係你冇風扇
咁你係開機階段會自動熄係正常

fanless煎和牛?

散熱器插唔實 大機

吾你老母，死返去5p啦

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾識打吾 吾想打吾

抵你開唔到垃圾5p